有冇人寫錯過L'Hôpital's rule做Hospital

明就得啦

已經唔記得左係d咩 一grad就唔記得

冇，完，你記憶力差過拜登

我記都係用hospital記
之後再串錯番佢

Pret a Manager